食蚊蛋???

如果唔小心食左粒蚊蛋, 會點?
會唔會係肚入邊生D蚊出黎?

會變蚊蛋師

媽媽唔好唔要我

好想Like...